就咁買個wide angle len, 影出黎會唔會好得過lg g6?

如果係既，咁我唔駛買lg

我會買u11 or Samsung s8

睇你買邊隻..有啲會左右影出黎有黑邊..

會，但你要買貴果d

幾百蚊果d算唔算貴？

買2-3000個D就會好過

咁樣。差不多可以買多1部 G6 慢慢玩

外置有120度鏡?

想買個質素好D嘅
有咩好介紹

大部份靚既都係比iphone 用,an 機好似得早前三星s7 有,之後s8 都無再出

隻 note 8點睇 ？